元朗站大堂有大約四十防暴

元朗站點解常日都有黑社會出現？

點解721冇？

推

打人果d咪係囉

換左衫姐

有啊 幾百個換左白衫